Je tady smes c a cpp, je to jedno v cem bude kazdy kus kodu ). Jenom jsem pouzel STL pro pohodlnost. Vsechny pakety ted maji stejny format, jako prvni se posila hlavicka. Reciever ma pakety tridit, muzou se totiz nektere prohodit.
